唔好再拎開post數打飛機

依家上論壇吹水定跑數
平時返工返學仲未夠
同香港某論壇比，post數多定少又點
事實係之前上開果個悶左，個apps又唔好用
等於去餐廳食飯，坐底睇manu唔啱食咪去第二間
你改manu, d野食好食左嘅，d人自然就會返去
唔存在咩忠誠嘅問題，冇邊個欠邊個
香港人不嬲都好現實
我相信如果呢到日後變得不思進取
而另一個論壇大大改善
果邊人流始終會升返
不過現階段，我睇唔到要上某論壇嘅理由

你啱

始終到幾時

可能某人冇機會睇到

post數係讓數據講個事實
個論壇同app好用又快又有言論自由
自然就多人出post
係好客觀既事實黎

唔接受到呢D數據既人先係打飛機自我感覺良好

開post數係比廣告商睇

Menu下話？
唔識英文就用番「菜單」啦